阻地鐵開有可能引起民意倒向，不如改另一個方法

琴日有義士阻住列車開，效果反而唔係咁好
今日眾志已經做咗一個Sample，阻部分通道，反而draw到人注意同同情
所以新一輪攻勢應該要咁做，我地既目標唔係要阻住市民，引起民怨，而係要得到唔了解嘅市民同情，企係我地依一邊！

利申：發夢諗到